和你sing ....歌詞呢？

有冇post集合過歌詞？
文宣又冇見過
我都算緊貼啦
都見唔到

推1/10

yea

Wow 多謝你

Merry Xmas

you2！